［行動］12. 1有遊行呀！出黎呀！

#1201 #毋忘初心大遊行

毋忘初心大遊行
地點：尖沙咀鐘樓 —> 紅館
時間：15 : 00 - 21 : 00
🌟不反對通知書申請中

五大訴求 缺一不可！

Link : @fivedemands12

就係係咁碌緊有冇行動post 可以推

這個民陣可否都加持下

推行動POST

推呀

香港人出黎

推

五大訴求 缺一不可

推！

幫推

一推再推

出黎呀 香港人！
運動未完架

出黎呀
香港人出黎呀

再推

有無人講下去美領個遊行

記唔記得犧牲左既手足
我地要一齊行落去，行到贏嗰日，先對得佢地住

我推

運動未完架

一齊出黎
運動未完架

推唔郁:( 幫我手

仲有呢個

冇人推....

Push

出來呀!

推啊

Pish

push

屌禁錯

出嚟呀

其實鐘樓行去紅館係咪好快

都係果句，係連登pub作用有限，suggest出去ig,facebook, tg宣傳
做野啦咁多位

推撚爆佢

出黎啦!!!!!!

我開左好多post講呢個。。無個推到。。。

PUSH!!!!

PUSH x2!!!!!!!!!!

我唔明點解又要多謝多次

多謝左一次唔夠咩

PUSH x3!!!!!!!!!!

請提醒各位,紅館係角位,唔好開波,要做野回自區開花

出黎啊香港人

屌要返工

五大素球！

5點準時到，原諒我未能3時出現

求你地出黎呀！

推行動post呀

岀嚟啊香港人！

去呢個定美領好

1/10

2/10

3/10

4/10

港島定九龍呀

5/10

pish

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10!!!!!!!

推！！

咁耐先有行動post！！！

PUSHHHH

推左先

中午去咗遮打先，行完就可以轉場去tst

一定去！

個日仲有孩子不要催淚彈既遊行
宜家係咪都係三個遊行？

行動post

會去呢個

大力推！

十二月一有兩個…

行動Post要推啊

推呀！！！！！！

去去去

五大訴求

明天見

gogogo

仲唔出等幾時呀!
香港人休息夠!!!!!!!!

推呀！

實習緊既社工學生入！！！

大遊行

行動po tui

有無人話我知去邊個
本身以爲得一個美領
而家話三個不反

不需要不反對通知書
係香港人就出嚟 準時

全世界個日一齊出

風雨中抱緊自由

推推推 pushhhhh

推阿，星期日見

但點解紅館做終點

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

121見

12.1 兩個遊行

係

對 係兩個

121

光

復

香

幾時有不反結果？

港

咁晏既?

朝早都有一個

GOGOGO

大家繼續堅持個個禮拜都行身體好

我都想知，明明美領遊行宣傳先，唔知點解同日就搞多個
各有各做

未撚完呀！記住五大訴求呀！出嚟啦自由閪！

到時見！

五大訴求，缺一不可！！！

推行動post

721 831

大家到時見

好似而家話流水式
1230去完美領
之後就去九龍1500-2100

[行動]區選之後我地要做咩？

推唔起

有冇人一齊推

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

張相係好靚但背後既血淚
星期日同我出黎

要將行動post 留係熱門

推上d

不忘初心 12.1

又去紅館理工送頭？

到時見!

出唔出呀？？？？

Pushhhhhh

Pushhhhhhhh

推
唔好再做休息撚
團火熜左就著唔返

民陣只愛送頭路線

休息夠喇

出

流條毛
是但揀一個啦
唔明點解成撚日都一日三個
好撚炆

推推推

推上熱門

五大訴求，缺一不可

我會去美領
發現美領noise最大

推佢老母

Lm

出動！

未贏！！！

香港人出黎！

121 毋忘初心尖沙咀
128 民陣維園見！！

熱門呢

有得行就要出黎！

美領陳雲搞嘅不了

推呀終於見到行動po

收到

Pish 到時見

d 立會議員同區議員有無話全體出晒佢冷？

推丫

red]推呀！

兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！[/red]

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

民主運動啱啱先開始咋 出黎呀屌 ，被捕班手足呢？五大訴求呢？香港人 我地乜都未爭取到呀

人呢？？？？

聽日見

721

推唔到照推

屌 禁錯負皮

推唔到

puch

日日推

推爆

初心呀屌

12月1
12月8

推大先算

睇下行唔行喇

絕不因人廢言呀手足

香港人唔好咁善忘
休息完就要做正經事

推行動post上熱門

大家聽日要出嚟，香港未來好睇聽日

【12月1日行動】遊行連續劇

五大訴求 缺一不可

12月1 尖咀鐘樓見

有不反啦！出黎未呀？

吹雞呀 有不反呀 休息夠啦

出呀

#1Dec #尖沙咀 #大遊行
❗️毋忘初心大遊行❗️
***懇請文宣師spread圖之前睇清楚係咪新圖***

***懇請文宣師spread圖之前睇清楚係咪新圖***

***懇請文宣師spread圖之前睇清楚係咪新圖***

新圖應該要改左時間: 15:00-18:00
同埋加左已批不反對通知書

麻煩哂!!!

❗️❗️❗️❗️毋忘初心大遊行❗️❗️❗️❗️
日期：12月1日 ( 日 )
地點：尖沙咀鐘樓 —> 紅館
時間：15 : 00 - 18 : 00
✅已批不反對通知書
五大訴求 缺一不可！
Link : @fivedemands12

聽日 老尖鐘樓見❗️❗️❗️❗️❗️

初心呀

推啊！聽日有不反！唔係唔出丫嘛！

好耐無行佢老母
涼涼地 風扇仔都唔洗帶

五大訴求 缺一不可
聽日三點尖咀鐘樓見

五大訴求 缺一不可
聽日三點
尖咀鐘樓見

推！！！！

行動推

推，乜都休息夠

講多無為，行動最實際！

休你老母呀！成個星期啦，仲休？？？

行動必推

Tui

有好多手足保釋緊出唔到
班popo笑緊我地愈黎愈少人

推連踩2場